【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

快快手做左少少 有錯勿插

推
s5到10條條都玩殘中共

睇下仲要唔要 因為有28頁

有心人可以translate哂成條bill做中文

呢個隔離有post講咗啦，集中注意力啦

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

我擸過但冇乜人譯咁

通過未啊

o岩o岩路透社先至話, 除非去到出解放軍, 先至考慮改變關係法 (只係考慮咋)

即係Rubio得個up字囉

撤回

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：

人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

推

pish

push
Taiwan will not accede the arrangement
777 and Legco will halt process
anyway we should keep going

Taiwan will not accede the arrangement
777 and Legco will halt the process
anyway we should keep going

原來唔記得打accede to